唔喺交友app識嘅情侶 你地係點開始whatsapp？

喺街俾女仔撩

巴打一定好靚仔

唔記得轉account 呀柒頭

ching 唔記得轉ac?

你老味，人妖大分身

收皮啦收皮啦 唔撚想知你地幾幸福呀屌你老母

好撚柒呀🤣🤣🤣

係餐廳各自同朋友食飯 我一野行埋去佢張枱掃走佢d野食 跟住大家交換左WhatsApp

咁搞笑咩情況

咁你同佢whatsapp講咩開始傾

你好呀，我係你個fd轉介過黎嫁

幾好笑

睇醫生咩
諗住叫個frd約食飯但係限聚令應該有排未完